啱啱同個仔鬧完交黎 你問我答

個仔話咩咁鐘意中國大陸 就返去住

佢都on99 香港自古以黎就係中國嘅固有領土 香港就係中國嘅

推

點駁

又呃負皮

點駁呀ching

代我老母開po

老母咁講 我一時間駁唔到
呢佢話係佢立場係冇矛盾

祝你老母死全家

Jm9
又唔講點駁

你照做就得

駁你老母

一國兩制啝而家

咁你做乜唔聽佢講番大陸住